點解有啲麵包有塊紙喺底 有啲冇？

屌你老母 返工狗慳錢食個麵包 一搣完張紙冇左三份一個包 好撚肚餓呀屌

不嬲連紙食

啲營養係曬張紙度

你食腸仔包嘅時候，會唔會問點解佢有腸仔

佢而家唔係叫紙仔包喎

故唔到有人摵紙

張紙值三份一個包都搣走，不如唔好食

錫紙都唔搣

因為係紙包蛋糕呀

食完個包
張紙抹咀用

張紙先係本體呀
你應該摵走個包

細個唔識食 依家大個淨係會食張紙 好好食

細個食包試過搣走張紙剩係食個包
俾阿媽打到仆街

張紙先係精華

係咪唔識食包？不嬲食埋d紙

你都on9，識食淨係會食紙。

因為有d包黎緊m

人地有名堂
叫紙包雞包紙包雞

最佳答案出爐

睇到呢度笑左